[集思廣益]如何破解:咁都唔記得？又唔見你唔記得食飯？

你又知我一定記得食飯？贛鳩

原來你會唔記得食飯
以後lunch time留低係度做野

依個問題你舊問左幾廿萬次啦 又唔見你記得我連飯唔記得食？

我都唔知點解唔會唔記得食飯

唔夠精景

呀你唔提我真係唔記得食

個肚會打哂鼓咁提我食野

好啦 快d去食喇

食飯都唔記得？又唔見你個肚唔記得提你？

我真係有時忙到唔記得食飯

你會忙 係因為你工作能力不足 又唔見其他同事話忙？

如果係你呀頭咁同你講 你叫佢檢討下自己先啦

你記得你做咩唔做 我出埋你份糧好冇